【資訊類】聽日有賣旗活動

聽日九龍區有觀塘民聯會嘅賣旗活動wor
作為良好市民當然應該當仁不讓啦
不過正所謂冇原則嘅善良無異於作惡 所以行善之前我地應該瞭解清楚情況再作決定
如果你都有以下疑問 記得問清楚幫手募捐嘅義工 先再決定捐唔捐啦

好似冇聽過你地呢個機構wor 係做咩架？
你地係咩機構可唔可以講少少背景資料？
你地之前搞過咩活動架？未來會有咩活動？
知多D可以令我地對該機構嘅運作有更多嘅瞭解 從而對機構有更高信心 對機構身份存疑但又有興趣做善事嘅巴絲記得問多兩句啦

今日籌到嘅錢你地會點用架？
幾時同邊度可以睇翻筆錢用左係邊？有冇電話或者網址果D比我睇翻呀？
畢竟慈善機構應該對捐款人負責同承擔責任 你嘅錢用左係邊你有權知！ 唔洗急 睇過(過去嘅)財務報表再決定捐唔捐錢都未遲架

你係義工定係本身係機構職員？
你地嘅活動歡唔歡迎公眾參與？如果我對參與你地嘅活動/做義工有興趣我可以點樣搵到你地嘅資訊？
如果你聽完對呢個機構好有好感 想落手落腳做慈善呀！記得唔好怕醜 問下義工啦！

最後記得賣旗日法定時間係上午七時至下午十二時三十分 想做慈善嘅巴絲千祈唔好錯過啦 過左就冇得買架啦

閱讀更多:
二零一九至二零年度全港區賣旗日公開籌款許可證的發證條件

慈善籌款良好實務指引

自推

拒絕買旗

聽完可以唔買 想買最好聽下

呼籲有原則地行善

買佢老母！

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

行善最樂~~~~
良好市民以身作則

衝呀！
幫推

你今日捐左未？

push多一下比九龍區嘅巴絲